{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 루아가든펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 重複予約が発生する可能性のあるリアルタイム予約システムの特性上、予約時に人数当たり追加費用が発生します。 乳幼児を含む追加人数は、現場で追加費用を支払う必要があります。 また、ペットの同伴入室が可能であり、ペットの大きさに応じて追加費用が発生します。 布団に排泄が発生した場合、洗濯費用が追加で請求されます。 基準人数と最大人数は必ず守らなければならず、チェックイン及びチェックアウト時間も厳格に守ってください。 法的に未成年者は入室および宿泊が不可能であり、個人の持ち物の紛失時に責任を負いません。 肉類や天ぷらなどの調理は客室内では禁止されており、バーベキュー利用の際には指定された場所を使用してください。 バーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は夜10時以降禁止され、室内は禁煙です。 什器破損時には弁償があり、退室時には客室整理とゴミ分別を必ずしなければなりません。 ご予約の際には重複予約が発生することがあり、ご利用不可のご案内を受けた場合はキャンセル時に手数料が発生します。 予約変更時にも一定の規定によって変更できないことがありますので、ご注意ください。 レイトチェックインや業者の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。 ペット同伴できない業者もいることもありますのでご注意ください。当日ご予約の上、ご利用の際にはご利用いただけないこともありますので、事前のご確認が必要です。 また、保護者がいない未成年者の入室は不可能であり、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、イメージと実際が異なる場合があります。 入室の際、IPTVとWiFi利用、カフェ利用、ペットと駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "予約時に人数当たり追加費用が発生します。乳幼児を含む追加人数は、現場で追加費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能であり、ペットの大きさに応じて追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "布団に排泄があった場合、洗濯費用はかかりますか？",
            "answer": "布団に排泄が発生した場合、洗濯費用が追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数と最大人数は必ず守らなければならず、チェックイン及びチェックアウト時間も厳格に守ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や宿泊が可能ですか？",
            "answer": "法的に未成年者は入室および宿泊が不可能であり、個人の持ち物の紛失時に責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "肉類や天ぷらなどの調理は客室内では禁止されており、バーベキュー利用の際には指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の弁償はありますか？",
            "answer": "はい、什器破損時には弁償があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室整理とゴミ分別を必ずしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、キャンセル時に手数料は発生しますか？",
            "answer": "ご予約の際には重複予約が発生することがあり、ご利用不可のご案内を受けた場合はキャンセル時に手数料が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約変更時には注意が必要ですか？",
            "answer": "予約変更時にも一定の規定によって変更できないことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインや物品の破損や紛失の際には弁償が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックインや業者の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できない業者もありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴できない業者もいることもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "保護者がいない未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の入室は不可能であり、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、イメージと実際が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用が可能ですか？",
            "answer": "入室の際、IPTVとWiFi利用、カフェ利用、ペットと駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 731
    }
}